熱狗Billie ng 五十步笑百步,肉撚酸

熱狗嬸曾經係4a廣告人
仲成日fb拎番出黎打飛機
今日笑人打錯字，人地都即刻改番，但係佢自己個fb page打錯左咁多年都唔改，喱d就係熱狗講既死不悔改撚